Iphone 7 plus 啞都會甩色？

個背有一點仔白左
利申 大啞黑 128 用左1個月都冇 有用case 冇跌過

你個套甩色咋嘩

我個套黑色

呢部係新買
之前有部一樣既 花左 加甩色我trade 左佢買部新
點知呢部新既都係甩 啲人話係氧化

我無跌過祼跑都甩, 蘋果真係越做越衰

原來都有人係咁既
屌仲以為係亮黑先甩 點知啞黑都係咁

我右上角花左 相機上面個位花左

用過iPhone 5既就會知啞黑既問題

明明都用晒套笠住都唔明點解個角會甩漆

我靜音鍵都甩得好幾點

屌真係 早知買部金色算
之前用Iphone 6 金色 完全冇呢個問題

其實黑色會甩色iPhone 5個陣已經係咁，所以之後都冇再出過黑色
過左幾年見apple出返黑色以為apple已經解決左呢個問題，點知都係冇變過

係apple store影 個屎忽比人插到花哂

兩種黑色都會甩
完～

垃圾

Jet black會唔會好啲？
我去Apple store 摸過啞黑係鍍上去，一定會花

利申5s仔準備換7仔

依家唔係花既問題 係本身用耐左會甩色
jet black?你咪試下囉 分分鐘一開箱跟手拎到番屋企坐低諗住欣賞個陣已經花尻左

好你個頭 用左兩日就花啦

咁撚驚

利申 啞黑256

今日新買啞黑

感覺應該同nexus 5差唔多，點解甩成咁

預左會甩色啦你 用得好既可能一點點白色咁囉
我依家暫時發現我個部係有一點
之前個部就有幾點

我都係 無跌無撞 長用套 都有幾點白色

apple 真係...
愈黎愈九唔搭八